年初一摺係屋企，你問我答

冇年拜
心情勁差
女神嬲9左我
我係到毒自做功課
聽日又要返工
唉